港澳已回歸不再是殖民地 為何係國際商貿 世衛體育等組織仍佔一席位？

一個中國有3票投票權
照支那邏輯
美國行聯邦制 每一州可否佔一席位？

在一個中國原則下
竟然分裂出港澳獨立會席

同香港人諗既野一樣

講得好
中國都係世貿成員
用中國身份咪得囉

世衛 世銀 亞銀 奧委會
一開3 有3票投票權

個張所謂居住證,如果違反中國國家安全之類嘅法律,可以取消,證明左香港人所謂嘅中國公民根本唔算係公民身份

一個國家點解有三本護照
建議所有國家取消畀港澳特區護照免簽證

如果取消香港政策法

回覆：
這個值得好好檢討，適當時候並會作出修改。

點解英國出賽要分

英蘇

世貿唔係計關稅地區架咩

其實真係好唔撚公平 一個國家有三票
之前投票取消2019年東亞青年運動會
有3票贊成都係中國

照理美國應有51席

因為中港台澳分別係四個獨立經濟體黎

屌你老母...所以西方俾你入世貿
忍撚到你依家
已經仁至義盡
依家仲份受害者
真係好撚肉酸